[懸疑]次次去機場都好想知⋯

I呢?

孟加拉效應

同飛機座位冇I行同一道理

同車牌一樣I太似1 所以無？

I同1易混淆

呢個反而無留意添

但係全部都係字母 無數字

總之i好易混淆

廢老/第一次出國/外國人有機會睇錯i/1
好似係

I 同 l

咁t2係咪無L架？

開果時係有架 但果一行成日有怪事發生 所以取消左 唔好知太多啦

遲啲有I